[妹控]講下你有幾錫個妹

買左部iphone俾佢做生日禮物
佢寫張卡俾我就算
細妹都係養唔熟

無啊妹

阿哥買macbook pro
買自拍神器俾我
俾小學老師針對/恰 我喊住打俾佢
佢扮家長打去屌佢
又幫我搞生日party 叫我啲朋友黎屋企

我地無亂倫feel 佢結左婚
對我算惡但心底裡好錫我
有哥哥好幸福

好想有啊妹
可以投放啲感情落佢地 唔洗咁空虛 冇女朋友都冇咁寂寞

我都想有個妹妹

由細到大乜都就晒佢，佢要乜有乜，到而家大個咗，阿媽話唔洗我地幾兄妹交家用，但出街就我地幾兄妹埋單，但我地一直都唔洗個妹埋單。全家去旅行都包埋佢所有洗費，佢而家已經儲到成百萬現金

好驚有日個妹有男朋友

得最細個個係妹?

點儲

唔是，四兄弟姐妹，哥、姐、我、妹。一個照顧一個咁樣，即係大佬照顧晒就晒所有弟妹，家姐就第三第四個，我就個妹咁樣

由細到大零用錢最多係佢，又有我地請佢食野，每個星期都用唔晒。到出黎做野，除咗自己同朋友食飯，買護膚品之外，就零支出。有時買護膚品仲要係我地俾錢，佢話平均自己一個月洗唔到三千蚊

我都想有哥哥錫我

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

凌晨十幾度落街幫佢買野飲

佢煮麵比我食😑

隊隻腳俾佢食

你個名😒

買左iphone7s比佢

點解我冇啲咁好嘅哥哥
別人的哥哥 自己的哥哥

好撚想要啊哥啊

好撚想要個妹 好想瘋狂錫佢寵到佢仆街

好想要個哥哥 但只有細佬

點解你地做阿哥既咁錫阿妹既
我阿哥日日打機唔讀書做廢青 我地冇乜交流
利申：算係個幾開朗成日笑既女仔

呀哥幾年前幫我換左電腦
今年生日送左電話比我

唔知你會唔會睇到

你係咪就係我個妹

唔識講，由細湊到佢大，唔會特登錫佢，因為對佢好已經成為習慣

我地係咪同一個呀哥

岀夜街叫我接佢翻屋企
心諗屌你老母 但都會接

點解細個嗰陣, 我兩個呀哥笠底褲落我個頭, 仲話係底褲超人
仲撩自己啲屎俾我聞
不過大個咗, 過年/生日收好大封利是

同呀哥似朋友
佢大我五年，冇代溝
由細到大都冇鬧過交
呀哥
希望唔好喺度相認

別人的哥哥永遠是最好的
已經同阿哥兩年無溝通

好想要哥哥啊

冇妹
不過當左親戚啲女係（連續生幾個都係女 ）
連阿媽都覺得我幾錫佢地，陪佢地玩、睇住佢地都冇問題，起碼平時唔會煩到我

好想要呀哥

成日請我食野
買電腦畀我
陪我打機 (carry)
介紹男仔畀我識
佢好驚我孤獨終老

妹就無，打靶細佬就有個。雖然成日屌鳩佢唔讀屎片，但有事都會睇住佢(事後屌到佢仆街)
我想要阿妹

我都好想有阿哥 見啲朋友都錫到個妹燶 好羨慕

伸埋條脷入去

我都好想要哥哥
宜家得個垃圾家姐同我爭野玩

好想要妹 當女朋友係妹

妹

我哥同我都係算鐘意動漫同打機個啲，所以有時會買週邊比大家，我哥就會問下我想買乜ps4嘅game然後就儲錢買比我

我覺得我哥咁已經算錫我。。。

有次落街買野食 諗住買埋阿妹
問左佢勁多次 佢都唔答
再問就大大把發老脾話是但
我就大大力呯門走
落到街好後悔發個妹脾氣咁大力關門

有阿哥 佢根本係垃圾
已經幾年冇講野

買左部iphone比佢

阿哥 我肯做你阿妹呀

好錫女朋友個妹

會tum佢訓覺

兄控表示 好葡萄
屋企得個淨係識打機嘅細佬
我都係出返去先

大佬都會打機

一齊打機啦，家姐

俾錢佢考車牌

失散多年既姐妹
次次見到呢d post都好葡萄
真心。

要咩都買俾我
I phone notebook 相全部電子產品哥哥送
去旅行 都會叫阿哥資助我

哥哥好好 靚仔 高大 有錢
不過會同我打交

你個利申有咩用??

U

想PM掛，但呢度無

我都係當親戚啲女係妹，佢地鍾意嘅野我會買俾佢地，又教佢地打機，就到佢地無譜咁滯

一路都好羨慕有哥哥既人

早排我電腦變到好慢，我呀哥做IT,我同佢講完佢就即刻買個新鍵盤同新moon俾我，話包我用起上黎快好多，多謝哂呀哥

好想要呀哥。。

利申:得家姐 對我都ok既 不過要睇佢心情

點解你地個啊哥咁好嫁 我啊哥成日罵我食屎狗 永遠打乞痴都會向住我打

家姐錫呀妹又得唔得呢？

我係妹

引晒啲絲打出嚟，高招

我想要個靚仔阿哥

由細到大都好想有個哥哥 好似好正
雖然冇哥哥 但好彩家姐超錫我

曾經 我都有個妹

你係我呀妹

阿哥成日將隻凍冰冰嘅手伸去我大脾度

我有個朋友 入曬魔
佢唔俾人見佢個妹

我啊哥好錫我
除左細個爭電腦用
我想要咩佢都買比我
我而家2x歲佢都會買比我

上次有條八婆miss洽鳩我阿妹，嬲到我呢
跟住咪襯斑教畜去食飼料時掟條八婆雞蛋
掟到條八婆成面都係

我家姐，唔駛講咩買呢樣個樣
當年爭d要離婚，佢聽完之後msg我，講左3句
「唔駛驚，離咪離，有家姐係到」

有個咁既家姐死都眼閉

好想要呀哥 獨女

早排單新聞

有阿哥好幸福
好想要阿哥

好想有呀哥呀

我阿哥會比我摸頭頭

好想要妹妹
阿哥咩都肯為你做阿

成班傻閪係度ff

哥哥我要哥哥

控你老母

港女的由來

我呀哥細個靜係識同我打交 宜家就同大嫂一齊蛤尻我

盡責既啊哥應該對無理取鬧/r著數既妹當頭棒喝，大巴大巴咁車埋去就岩

港咪港，反正要同哥哥過人世，又唔會禍害到其他良家少男

好想要個細佬 一直覺得細佬好可愛 奈何得呀妹 媽媽呀 快d生個細佬比我錫

咪害你啊哥就真啦 自己做老姑婆好啦

好想要阿妹，再扮到好似唔關心佢咁，其實係後面照顧住佢

利申 獨生子

好想俾哥哥溺愛
將我養到冇左佢就會死
佢冇左我都會死

請唔請妹夫

我妹成鳩日帶囡囡番屋企打邊爐，黃豆都無粒介紹我識，公平咩！

垃圾呀哥一名

我係家姐好錫個妹
不過覺得佢錫我多d
利申孖生

成日強吻佢

認真
有咩好野食 都會第一時間諗起佢 買俾佢食
娘親話我細個成日嘈想要個細妹

好想要個阿哥

佢想做咩，只要我能力達到都會幫佢

愈望愈羨慕

得一個垃圾暴力任性細佬

無呀妹

只要佢想，能力之內，都會滿足

好多哥哥呀呢個post
哥哥～

冇對阿妹好過
作為阿哥嘅我係一個廢柴

細個成日同阿哥打交 ，但大個左感情好好。
佢買零食返黎話唔比我食，但我食哂之後佢話完我一兩句，下次又會再買返黎比我食
電話壞左但我唔得閒拎去整佢幫我拎出去
試過去到車站冇帶八達通打俾佢，咁岩佢喺屋企就拎出黎比我
細個個陣爸爸媽咪返工得我地喺屋企就會一齊落街食野，有時我懶佢就會買埋俾我
大個左教我做Gym，講好多減肥嘅野我知
去某啲舖頭佢買野本身有折嘅又會幫我買埋

雖然佢把口好賤又易燥底 但我知佢地錫我
我都好珍惜有佢呢個阿哥

佢自己買iphone又買多部俾我
有次飲醉先同我講原來佢後悔當初掛住拍拖無睇住我
聽到都覺得痛
唔明點解佢會咁諗

好想要呀哥
我一定會好錫佢

有朋友屋企四兄弟姐妹得最細係呀妹
所以錫到佢燶 仲要四個個樣都唔差 好幸福

唔會射係入面

頭盔：射水槍

我身邊啲frd我個妹都識 我有咩感情問題都俾佢知 出去食飯都係我俾錢 但我妹成日買糖買文具返黎我會用返
差6年但睇落差唔多大

介紹你地啲啊妹俾小弟識下可以嘛？

得家姐

好夜山長水遠去接佢返屋企 夜晚佢驚拖住佢
一齊睇電視佢靠住我訓左搞到我一晚唔敢郁唔嘈醒佢
扮男朋友屌走d 狗公
生日靜雞雞送隻人咁巨形既公仔俾佢
同幻想佢出黎

有乜事搵哥哥[black] [/black]

又掙住做雞

會俾零用錢我
去旅行又會資助 外賣又會幫我買埋
我屋企要輪住洗碗 有時食完夜晚賴皮唔洗佢都會幫我
已經覺得好幸福
利申2個哥哥

叫呀妹教我溝女

獨女好羨慕人地有呀哥錫到燶
細細個年年生日同聖誕願望就係可以有個呀哥

有兩個呀哥，我地相差好多年
佢地2個都出左黎做野好多年 我就仲讀緊書
會同佢地行街睇戲食飯行山去旅行一齊癲
有心事會捉住佢地聽我講 好似朋友咁

但自從佢地有左女朋友/想買樓
經濟上既支持就開始小左

乜都講
教佢溝女佢又教我溝仔
成日叫佢幫我做嘢
口屌完一大輪都會幫我做
以前成日借功課同卷俾我抄
利申：同班

勸你唔好
你咁樣拎左人地個妹 個妹一有啲咩投訴我包你死硬

我哥行街經過見到我鐘意ge野就會買俾我
有時訓醒床邊多左隻公仔
成日同佢2個人拍拖行街，我陪佢睇figure ，佢會陪我行街睇衫俾埋錢，生日聖誕新年會俾錢我洗
中學果時拉住佢傾心事傾天光都冇嫌我
平時啊媽話佢唔聽反而會聽我勸
細個一齊打機玩psp online game
佢就黎結婚啦 祝你幸福

咁都唔代表全部啊妹都唔出嫁掛

有個細佬有個阿哥 同細佬都ok 會串下大家 但同阿哥就好生外 雖然都會講下野 想要個呀妹同我一齊煲劇一齊發姣

屋企好錫妹
細個比佢恰到唔想同佢溝通 好乞人憎
成日都好無理取鬧
年紀差個一年
如果呀妹細幾年就好

傲嬌！正

好羨慕人地哥哥

由細到大都想要個哥哥 可惜我係做大嗰嗰

same here

有無人睇過 桃花小妹

買野比我唔睇價錢
帶我出街同我食好西
去旅行Plan好哂
以前細細個好痴哥哥 大個少少成日鬧交
而家又好番 鐘意痴住哥哥
哥哥第時個女朋友要過我果關

好想有啊哥

有fd有三個啊哥簡直係人生大嬴家

想表達自己冇阿哥錫唔係因為自己性格唔好
做咩懶醒

冇妹 得2個細佬
最錫果次送iphone6比佢地
細個比人恰果時同朋友落去公園恰番恰佢既人
學校比人恰去佢班房揪果條友出黎屌鳩條友
其實真係講番起好似真係唔係特別錫佢地
但唔會比人恰佢地 一秒變潑婦 只可以比我恰
另外多謝佢2條友係咁多年一直幫我練成無敵獅𠱼功
成日都唔當我係家姐 三姊弟一向相愛相殺

做乜搞番自己阿媽

地方的媽媽來留名

由細打交打到大
依家都細錫佢，打少左

偷睇我啲私人野（有lock)仲要拎出黎講拎黎公審我
整係呢樣夠我唔記得晒對我好既野

你地咪撚再ff自己有細妹同哥哥啦屌

請左我去澳洲一個月

知你有上lighk 唔知你睇唔睇到
睇到既話想你知
係外國生活係唔易 但你個妹我一直都支持你架

邊𨶙有人屌個妹個老母㗎屌你

好想要呀哥
得家姐同細佬

如果我有個妹, 比我知道有狗公埋佢身, 實打到佢地仆街

利申有個細佬, 細個成日互片。大個左反而感情好左, 變左成日互疾對方, 把口就越來越賤, 有時都有啲頂唔順

不過有咩緊要野都會搵對方傾

分分鐘對佢仲好過女朋友

你個名

我好撚想要個妹啊
早知個陣唔阻止老豆老母

醒醒吧 你沒有妹妹.jpg

好葡萄 好想要個哥哥
最好同桃矢好似ge

我都想有呀

好想要哥哥

屌 有哥哥真係好幸福 我都好想要呀

好想有個肥嘟嘟+傲嬌但又識嗲人既妹

哥哥

講出來覺得肉麻
但好錫佢同好frd
佢d frd會羨慕
有時d女見到我錫個妹feel到佢地加晒分

有無人會抱著細妹訓

不過兄妹同姊弟真係兩個世界

Agger

抱著家姐訓

細我9年，我做緊野佢就仲讀緊初中

可能隔得太遠就算我有時無聊煩佢整喊佢第日都已經無事

但都算對佢好既，成日買野俾佢，ps4都有時會雙打下，一齊睇下海賊王咁

姐控好想要個家姐 呀哥都好
成日見住啲frd話約左家姐呀哥 又會俾人錫住 又可以傾心事 真係好撚羨慕
呢個post搞到我仲羨慕

利申獨女

得家姐
不過唔知點解佢好錫我
除左燥底 無嘈過交

專屌D有個妹控阿哥既女
係條女屋企一路攬住條女一條用你冇得屌既眼神望住佢阿哥，感覺人生已贏

好想有阿哥呀
得個on9家姐同個親到好似細佬嘅表弟

iPhone ,MacBook ,袋，衫，褲，鞋 都係我買

我妹無乜要求過，亦唔會主動要求話要乜要乜咁。

買乜佢就用乜，同埋佢唔會揀野用。

我啊哥一樣野都冇買過比我
仲要成日比佢虐待

我都想有哥哥

果陣高隘有個post 講下家姐有幾撚仆街1001左

好想有呀妹但得細佬

幫佢打甲甴
食飯夾啲菜俾佢 迫佢食
買零食
買宵夜一齊食

咁似我 不過我個妹得幾歲 應該唔識上lihkg既

我屋企幾個家姐之後有個妹
如果全家人齊我都會俾人杯葛
個妹就太港女feel唔太想佢走呢個風格所以成日講佢
但老豆成日幫勁住佢 唉 都唔知點算好

自己飛台灣坐econ
買來回倫敦emirates first class比佢

自己渣架濕鳩日本車
買amg比佢渣

自己食飯就魚蛋粉
但捨得同佢fine dining

自己得過且過
但好care佢讀書同前途

總之自己無所謂
但最好嘅一定比晒阿妹

巴打 好有錢
送車

呀哥唔錫我 但同佢差唔多年紀既男朋友錫我

哥哥不在人世

巴打

絲
啱啱睇到最後
已經喊到仆街

細個嗰陣哥哥覺得我低b 唔理我 一係就狂鬧我
不過大咗之後關係好啲 唔一齊住之後反而講多咗野 會同佢講少少心事

睇到呢個post諗起自己好似冇乜點照顧過妹妹
雖然關係唔係差，但自己係比較內斂低調，唔係好識點錫佢地

利申 孖妹

死八婆

share下

I love my bro

想知咩

點解哥哥巳經唔係到

佢細個個陣病死左
我都未出世

我大佬都係今年走咗

我都想要阿哥

咩事走左？

唔比我講粗口

我都係

依家有2個家姐 但完全唔埋欄 想要阿哥

突然間中風

人地嘅大佬同我嘅大佬，這些機會

點解我呀哥冇咁好

我成日攬住我阿妹黎錫

冇妹

自己無得食都留俾佢

由幼稚園開始接送番學
送iphone7plus 128gb
結婚 10萬嫁妝

好羨慕有啊哥

醒醒吧 你沒有妹妹

好想要哥哥
次次同阿媽講想要個阿哥佢都話有阿哥就冇你，你自己諗

我都好想比我有得妹控

不過冇妹妹

天底下的白滑長腿都是我妹

每晚都...

唔好咁白痴啦好嗎

你就真係無妹

我大佬買層樓比我

好想要哥哥囉
啲朋友呀哥都好好人

無哥哥

好想要個阿妹

哥哥大我15年 完全冇代溝
一直都好照顧我 以前我比人推 佢就走去罵人
細細個係聖誕節掛對大襪係佢房門 第二日對襪入面就有禮物

好可愛的哥哥

做我阿哥啦

我都想有

日日性交

成日買野比我
呀媽鬧我會叫呀媽唔好鬧
比人蝦一定會幫我出頭
同我講野會用bb聲 (佢女朋友多次以為佢有第二個 )
去左幾日旅行會話好掛住個妹
到而加仲會比我訓佢大脾睇電視
會成日兩兄妹一齊出街

btw 哥哥要結婚啦

阿哥請你將個妹交比我啦

想要個妹
得阿哥

我想有個哥錫我

如果你好錫個妹, 但係俾你個好兄弟溝左呢

大妹細過俾男生恰，個男仔居然剪左大妹d頭髮，喊住喺學校揾我。結果個男仔俾我打左一巴

姐姐 姐姐

我都想要啊哥 雖然我家姐都對我好好

屌你老母，你雞黎咋，咁撚多野講

好心你班死臭雞咪撚咁多要求啦，唔比狗屌咪算汁到囉

不開心召集區

好憎佢

獨仔表示
好想有妹

錫佢>錫女朋友

由細到大 所有電話都係哥哥送
不過我一部會用好耐 所以佢係送左3部比我
🙈🙈🙈🙈

好想要阿妹呀

好想要阿妹
咁岩女朋友有兩個細妹，跟住勁錫佢地，結果俾女朋友話錫佢地得喇，唔使理我喇

家姐留名ff自己有呀哥

有哥哥 同母異父 由細唔係一齊住
大我成15年以上
我唔是幾識同佢相處
我同獨生女冇乜分別
我開唔到口叫佢哥哥 又或者我本身唔係幾鐘意叫人
幾乎冇乜溝通 ，但佢對我都唔錯嘅
不過想佢更加錫我，同其他巴絲一樣
唔知你有冇上lihkg呢

我而家得一個家姐
大我十一年
日日吸毒
成日係家族入面玩宮心計，屈我

每日都幫佢換衫

比人恰一定會幫我出頭

每次佢出夜街都會係巴士站到接佢返屋企

獨生女表示 我真係好想要個呀哥

我都想要個哥哥

有呀哥，對我一時好一時壞
不過佢成日都唔知去左邊
幾日講一句說話

佢唔係送iphone

我屋企 三個妹

無撚理過佢sosad

幫佢交大學學費

我同我啊哥好普通喎
幾夾有計傾
但冇話錫唔分，似可以分享秘密既frd多d

有妹 但感情麻麻

由細到大勁想有呀哥 羨慕嫉妒恨
不過有呀哥都幾大獲 我會瘋狂引誘佢

係咪可以報警

考慮下
我都想有妹妹

利申屋企得個家姐

妹控同錫個妹唔撚同

你到底要唔要嫁

睇返都好慚愧。我成日恰尻細妹

從來都無講過嘢

(1) 任何男子與一名女子性交而知道該女子是他的孫女、外孫女、女、姐妹或母親，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁14年︰
但若檢控該罪行的公訴書內指稱並經證明─

(a) 該女子年齡在16歲以下但在13歲或以上，則該男子可被處以監禁20年；
(b) 該女子年齡在13歲以下，則可施加的懲罰，與根據第123條可施加者相同。 (由1924年第5號附表修訂；由1939年第33號修訂；由1940年第840號政府公告補充附表修訂；由1997年第31號第2條修訂)
(2) 性交在上述女子同意下進行不具關鍵性。
(3) 任何男子企圖犯上述罪行，或煽惑年齡在16歲以下而他知道是他的孫女、外孫女、女或姐妹的女童與他性交，即屬犯罪，可循簡易程序或公訴程序審訊，一經定罪，可處監禁10年。 (由1924年第5號附表修訂；由1950年第22號第3條修訂；由1997年第31號第2條修訂)
(4) 任何男子犯本條所訂罪行或企圖犯本條所訂罪行而對象是年齡在21歲以下的女子，或煽惑年齡在21歲以下而他知道是他的孫女、外孫女、女或姐妹的女子與他性交，經於法庭席前定罪後，該法庭有權剝奪該犯罪者對該名女性具有的一切權限；若該犯罪者是該女子的監護人，該法庭並有權將該犯罪者的監護權撤去，且在任何此等情況下委任一人或多人在該女子未成年期內或一段較短期間內作為該女子的監護人︰
但原訟法庭可隨時藉委任其他人作為該女子的監護人而更改或撤銷該命令，或在其他方面更改或撤銷該命令。 (由1998年第25號第2條修訂)
洗定8月15

我啊哥冇送咩iphone電腦比我
只係得閒買下野食比我 但我都知佢好錫我
佢每日返到屋企入門口見我唔到就會問媽媽 啊妹呢？返左屋企未？ 問到我啊媽成日話佢好煩
又會得閒同我傾下心事接我放學
仲會佢每朝返工前都會打開我房門望一望我先走
成日比啊媽話我同佢亂倫

有個妹，細個成日一齊玩玩具，同晌老竇老母張床摔角
不過升左中學就少左溝通了

繼續ff
唔信有老母會咁講....

我超想要個呀哥

睇到呢個有啲sad

我見到就好想回…
我伸返隻暖笠笠嘅手落你度

我呀哥咁多年黎 淨係買左部notebook比我

有個細老
同屋企人去食飯
2兄弟鬥閃得快

幫佢交asso留位費

諗起最近某件whatsapp事故

好想要個妹

原來堂同表唔計

巴打好似有啲計畫？

永遠都係人地個妹好

明知實際會有大差別，但我都係想要個兄弟姐妹

得表姐,無妹,我唔介意收個義妹

會煮飯盒俾佢帶
問哂想食咩食咩
又幫佢斟茶遞水揼骨

平時叫佢send啲得意自拍
識哂佢啲朋友叫咩名，問佢每日行程
偷影佢瞓覺相
摵佢塊面
開門要猜謎語暗號

你媽媽唔會同你講笑架咩
我就成家人都好玩得嘅
仲成日叫啊哥唔好同女朋友影結婚相 同我影

得個大年幾2年嘅呀哥
細個嗰陣成撚日蝦我打我搞到我喊
大個左就冇乜大問題
但係完全冇屋企義務嘅概念
交流唔係好多因為佢唔係返工就係用電腦同訓覺
而家傾計主要都係打機野
以前同佢講野都會叫聲哥哥先
而家一係喂佢一係連喂都慳返
我印象中佢主要買過俾我嘅野淨係得個80蚊嘅L'Arc~en~Ciel護腕做生日禮物
嗰次生日正日嚟開live我冇錢買飛睇

有個fd個家姐好錫佢好羨慕
家姐又好細妹又好整個俾我吖
我會對佢好好㗎

其實睇晒咁多留言
搞返個兄妹/姊弟配對計劃算啦

最後係一個令我變妹控嘅小六妹妹

Larc我同我家姐一齊睇
但佢咁多年乜都冇送過比我
反而我送過隻hyde best ablum比佢
btw用不著自貼吧

得意妹妹呢d正野同大家分享下冇壞

平日無所不談，返學無聊嘢，感情問題，青春期煩惱，父母嘅白痴嘢…

記得有次佢發高燒但爸媽去旅行，我一個照顧佢，佢病到手軟腳軟，我幫佢煲藥煮飯換衫沖涼… 佢當年中三，第一次睇佢發育完成嘅肉體，佢好信任我，完全交個身體俾我幫佢洗幫佢搓番梘幫佢抹身… 我唔識點形容當時複雜嘅心情，有冇巴絲試過一樣情況？

太over
唔沖涼一兩日有咩壞

好想有個妹呀 成世人一定會錫到佢燶

利申排最細

想要妹妹

我哥對我好，但唔算妹控
物質上唔係話送過咩特別貴重嘅野，
但時不時請我食飯呀買野比埋我份錢呀個啲，
搞到我唔好意思
行為上就夜放工/夜返屋企，
一定會出黎接我，
仲有其他生活瑣事

睇完個post由本來滿意依家嘅狀況變到好想要個哥哥

見到個post我諗起有條友叫dum呀哥落街

我哥表面對我好cool,但勁錫我

睇完個post真係 第時搵男朋友一定唔會搵妹控又真係有個妹果d
對個妹仲好過對我既一定成撚日呷醋同嘈交

佢好煩

粉紅怪盜妹

睇到勁提子 我呀哥由細到大都恰我，記得有次病得好辛苦，係咁咳，一家人食飯戈時好惡咁叫我戴住口罩食 （冇咳落d餸到），之後我就自己走左入廚房坐係張凳仔到一個人食

以前同阿哥關係好差 佢會簡我同細佬公開試前鬧交 搞到要報警 令我同細佬溫唔到書
而家關係好少少 但都係我對兄弟好 佢生日我請食飯 我生日佢話請食飯 但最後同女朋友出去玩 到而家都未食到餐飯

俾機會佢服侍我
一唔聽話就兜巴星佢

我都想要個照顧我既哥哥
明明做細妹但係要照顧埋家姐呀哥 家姐仲要大我五年
平時屋企出咩事都係我去頂我去拆
好想有個人可以依賴 可以俾人照顧

屌你個妹呀

個個都會買iPhone比個妹
叫我點玩呀
最多steam買game比佢
成日陪佢同同佢一齊傾計囉

點解照顧個妹大家比較樂意
照顧條女大家好多怨言咁既

晚晚幫佢蓋被
俾零用錢

利伸 中學

做啊哥睇呢個post好舒服

點解我啊哥淨係會打鳩我

兄控在此
阿哥唔係特別對我好
但係佢去左英國留學果幾年好掛住佢

會幫大家買下野食 得閒又有心情就煮下野食俾佢
唔知係咪因為有哥哥 對大過自己既男仔都易d有好感

仲有大家冇哂錢會問大家攞
攞左唔會還
脷申：佢岩岩先出黎做野 我讀緊書

咩都就晒佢咁濟
次次煮飯要餵埋佢先得

好想要動漫入面果種兄控妹控既關係

醒下啦
你沒有妹妹

yuna! 佢地兩兄妹真係好正

都係同佢差九年
佢厚顏無恥到叫我入黎讚佢
出街睇戲食飯都係佢出
我地咩都會講成日互踩
但佢份人真係好無聊成日煩住我話要攪我
雖然係咁但我都好覺得好好彩有你依個呀哥
我知你會見到架死毒撚

其實真係想攪你

老母李司棋同夜夜夜巴打識貨
其實桐崎榮二個妹都正
兩個妹有唔同吸引人嘅地方
樣同性格都係

眼殘

唔好幻想自己有個妹啦

粉紅妹比較小朋友D，不過佢一開心笑，真係好有小朋友的童真
榮二妹就表面同大佬麻麻地關係，實則上非常好
between,榮二老豆平時搞笑，但有起事真係有老豆格(榮二打風整親手個集)

成身出晒汗件衫濕住仲衰。
Btw,真係over咗，依家成日對住佢都會諗返佢裸體個樣

Pish

錫阿妹個妹妹

有冇扯

未試過扯到咁硬

成班無妹扮有妹
阿妹咁撚煩點解可以講到咁好

好想有個錫我嘅啊哥

好撚憎個妹

勁想有個妹 好想有照顧佢成長既感覺 可以比到可靠嘅安全感佢 雖然一定勁唔捨得佢嫁人 好似女友比人搶走咁
btw 得個阿哥 十年無講過野

Exactly
心諗係咪得我一個覺得阿妹好煩

真係好煩...不過係細個果陣

我都好想要一個呀妹

電話俾人偷左
第二日出左部iPhone 5s 俾佢

佢讀緊書既時候我次次出糧都會比啲佢

仆街 點解人地啲呀哥咁好 我自己呀哥咁衰

由細到大都好想要呀哥
利申 獨生

無打死佢

霸氣到

會一齊玩公仔
有時呀哥會係我張床訓晏覺，我就將d公仔放晒落佢個身到，又係咁嘈佢阻住佢訓覺
有次玩果陣掩埋道房門，老豆行入黎叫唔准關門，好似驚會亂倫咁

事實上只要諗到同呀哥亂倫既情節，就會好撚想嘔食唔落野

成堆ff怪

錫到夜晚唔瞓防止老豆老母扑嘢
令佢唔會出現喺呢個人食人嘅世界

點知你發現老母都重係有左

前戲做足
利申：岩岩執左濟

通常無呀哥果啲就會想要呀哥

那有妹 你老母

自己又唔係無親生阿妹，走去認人做阿妹「阿哥」「細妹」屌睇見親嘔心妹你老母咩

大個妹10年冇咩交流

留名

屌自己老母

我大呀妹五年，細個會帶埋佢落公園玩，陪佢玩滑梯之類，佢比人恰會幫拖 。
由於老豆老母返公時間極早同極長，由呀妹幼稚園開始，朝朝鬥鐘醒就準備早餐同幫佢換衫（幼稚園至小二左右），再湊佢返學 。咁佢放學時就由隔離座個 Auntie 幫手接左先，我放學就接佢返屋企，有時老母比左幾蚊我就會買幾粒蜜蜂糖同佢開心賖牙，返到屋企同佢一齊做公課再將老母預備既飯餸加熱一齊食，差唔多時間就捉佢去沖涼再 Tum 佢訓。
或者因為我由細個開始湊佢，佢對我好信任，但又無父母個種距離感，所以佢麥都同我講，由佢班所課姐妹既事非到感情問題。
咁讀書時無零用錢，所以中五開始就返兼職，初時搵得唔多，一個月就帶呀妹食餐好（講緊都係普通茶記鋸扒），間中再送下公仔帶佢買下衫咁。到我考 A-Level 時佢用我之前比佢既錢買返雞精之類比我，又寫左 D 鼓勵既說話，即時覺得無鍚錯佢 。
到大學時兼職搵多小小就會送下佢貴小小既野，好似 iPod 之類，佢考公開試時又會幫下佢教下佢。
到而家佢都出來做野，但我仍然會買下無謂野比佢，佢大時大節又會送下禮物比我。
到佢幾年前結婚，我同老婆打左近十萬金器送比佢（金豬、龍鳯呃鈪、戒指、頸鍊），佢係台上講多謝我由細到大都咁錫佢照顧佢，我都差 D 喊出來。

嘩,真係好撚感動
利伸:無妹想有個,得個打靶細佬
你細個湊妹個到,有D似現在我湊細佬咁(老豆唔點理,得我一個理下),佢的表現亦都係同你一樣(會同你傾下心事個D),但都係想要個妹

各有各好啦，我細個時都諗過有細佬仲好
我相信如果同呀妹無隔五年咁耐應該會成日打交鬥交到大 。
我好記得老母係我細個時講過句好入我心既說話「如果父母遲 D 唔係到，你同妹妹係呢個世界唯一有血緣既親兄妹，要互相照顧。」！
雖然係我照顧佢多，但都記得有次我腸胃炎，痾嘔左耐多次，佢半揹半拖我落樓睇醫生，跟住又煲粥又又照顧我左兩三日 。

我大我阿妹8年，同母異父，我係d口硬心軟，佢仲讀緊書又鐘意去旅行，次次都叫我幫補下佢少少，我次次都話冇，但係第二朝就會放底幾千係房比佢去，鬼叫佢細到而家都同我同房咩，有次飲大左有冇真係當我係佢阿哥，因為唔同老豆，佢答我同房咁多年仲問呢d野，聽到真係喊左出黎

利伸 碌架床

有冇試過一齊沖涼

佢有時肚餓 我會俾條撚佢含 佢超開心又滿足

送部 macbook air 同 iphone 7 俾阿哥

我好錫阿哥架

我可唔可以做你阿哥

點解我啊哥冇咁樣對我

做有家姐嘅妹都好幸福

有呀哥係幾幸福既

利申濕鳩細佬

想有個錫自己既呀哥

睇到眼濕濕 獨生表示發夢都想要個哥哥

我個妹好撚臭串
基本上遇到佢唔中意嘅野就發哂爛渣